有冇見過耶教徒聯群結隊去玩哈佬喂？

話說上星期去哈佬喂
點知撞到大學同學
最好笑係呢個大學同學係耶教徒
佢見到我時，仲好如常同我打招呼
但我又衰多口
衝口而出講左句心入面果句
咦 冇諗到係呢度見到你
個同學面色一變
講左兩句就走左

講完一大輪，其實我係想講
點解會有耶教徒咁虛偽
成日口口聲聲話唔會慶祝萬聖節
但自己又走去哈佬喂玩

異教徒

香港啲耶撚多數都偽耶

同意

真係戇鳩先會信

人地係去驅魔

屌